公佈連登最新道德標準

唔好一竹竿打一船人，唔係所有女性都係雞公廁，同唔好侮辱女性

所有連登仔都係仇視女性，死毒撚同可以侮辱

唔好對人身體外貌評頭品足

攞張連登M記相出黎日日笑就例外

唔該所有人都要跟黎個道德標準
唔係你就係憤世矮肥死毒撚

收落你
算老幾啊

道德戰士去左邊?
指點下我仲有咩道德要守

屌你老母